一日一個買旅保中伏既事

大家share 下 邊間旅保係中過伏
咁大家就唔會再買果間旅保 供大家參考

咪又係出事claim唔到單
大部分都係無睇條款又無報警, 乜單都無
保險公司拒絕左就吵既case

一日一個

正解，乜9都話保險公司錯